Kick-Ass 《勁揪俠》電影

見香港Netflix近排上左第二集 即刻睇多次
血腥，搞笑，暴力 輕鬆節奏快
Kick Ass, Big Daddy, Hit Girl

marvel

第一集先好睇

chloe bb

第二集簡直垃圾

主角同佢個friend

好正

以前好正，而家大隻得黎又冇乜波

佢之後真係無套戲見得人

主角好撚慘，marvel個個紅晒佢死咗

屌爆俠

原來同一人黎

Chloe 第2集港女打扮
即刻覺得膊頭好橫

第一集先值得睇，仲有些少惡趣味，似Scott pilgrim vs the world

第1集真係好睇到核爆 第2集就純J Chloe